保險back office好唔好做

聽講B仔都幾多下

利申 做緊銀行back office

Lm

Uw claims

要聽電話既就唔好做

師兄想問冇relevant 工作經驗可以點入行做underwriter？
見好多工都要兩年工作經驗
保險都識小小因為minor精算
同埋想問下而加underwriter起薪如可
之後通常幾多年會升到去咩位
個陣人工如何？
唔該曬

推一推

我公司偏低所以不能作準
工作經驗既話我都只係做過broker

Life 揮揮手

Group Medical PA
好低人工

最後咪又係叫你考牌拋個身出來做

過年後準備某GI公司做underwriting，唔知有冇選錯😀